# README #

Explorador WWW - parte de mantis v2.0b (en replanificación)

### Uso: ###

Esta aplicación implementa el framwork "Lumx" conjuntamente con estrategias de AngularJS.
Permite navegar a través de las carpetas de un servidor y previsualizar las aplicaciones web, sistemas o aplicaciones móviles alojadas.

Versión inicial, puede mejorarse.

Utiliza MaterialDesign con Lumx.

--
jjyepez